[03:45:46 AM] : Initialized node: reducer
[03:45:46 AM] : reducer-0 invoked! PID=20892 parentPID=16088
[03:45:46 AM] : PORT: 10000
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:46 AM] : [point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
, key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]], 5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552], [5, 4.728571512869427, 4.757142878004482]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
, point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]], 0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[5, 4.728571512869427, 4.757142878004482], [0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
, point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]], 0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[5, 4.728571512869427, 4.757142878004482], [0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
, point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]], 0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[5, 4.728571512869427, 4.757142878004482], [0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
, point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]], 0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[5, 4.728571512869427, 4.757142878004482], [0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
, point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]], 0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[5, 4.728571512869427, 4.757142878004482], [0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
, point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]], 0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[5, 4.728571512869427, 4.757142878004482], [0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
, point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]], 0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[5, 4.728571512869427, 4.757142878004482], [0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
, point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]], 0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[5, 4.728571512869427, 4.757142878004482], [0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  point_id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
partition {
  point_id: 30
  x: 8.6
  y: 2.6
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 5
  x: 0.4
  y: 7.2
}
partition {
  key: 5
  point_id: 1
  x: 0.8
  y: 9.8
}
partition {
  key: 5
  point_id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 3
  x: 8.1
  y: 3.4
}
partition {
  key: 5
  point_id: 4
  x: 7.3
  y: 2.3
}
partition {
  key: 5
  point_id: 5
  x: 9.1
  y: 3.1
}
partition {
  key: 5
  point_id: 6
  x: 8.9
  y: 0.2
}

[03:45:47 AM] : [point_id: 29
x: 9.3
y: 1.9
, point_id: 30
x: 8.6
y: 2.6
, key: 5
x: 0.4
y: 7.2
, key: 5
point_id: 1
x: 0.8
y: 9.8
, key: 5
point_id: 2
x: -1.5
y: 7.3
, key: 5
point_id: 3
x: 8.1
y: 3.4
, key: 5
point_id: 4
x: 7.3
y: 2.3
, key: 5
point_id: 5
x: 9.1
y: 3.1
, key: 5
point_id: 6
x: 8.9
y: 0.2
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {0: [[29, 9.300000190734863, 1.899999976158142], [30, 8.600000381469727, 2.5999999046325684]], 5: [[0, 0.4000000059604645, 7.199999809265137], [1, 0.800000011920929, 9.800000190734863], [2, -1.5, 7.300000190734863], [3, 8.100000381469727, 3.4000000953674316], [4, 7.300000190734863, 2.299999952316284], [5, 9.100000381469727, 3.0999999046325684], [6, 8.899999618530273, 0.20000000298023224]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[0, 8.950000286102295, 2.2499999403953552], [5, 4.728571512869427, 4.757142878004482]]
