[03:45:46 AM] : Initialized node: reducer
[03:45:46 AM] : reducer-2 invoked! PID=704 parentPID=16088
[03:45:46 AM] : PORT: 10002
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:46 AM] : [key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
, key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {2: [[21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568], [18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
partition {
  key: 2
  point_id: 19
  x: -1.7
  y: 7.5
}
partition {
  key: 2
  point_id: 20
  x: 0.5
  y: 7.4
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 2
  point_id: 21
  x: 0.9
  y: 9.7
}
partition {
  key: 2
  point_id: 22
  x: -1.8
  y: 7.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 2
point_id: 18
x: 0.7
y: 9.9
, key: 2
point_id: 19
x: -1.7
y: 7.5
, key: 2
point_id: 20
x: 0.5
y: 7.4
, key: 2
point_id: 21
x: 0.9
y: 9.7
, key: 2
point_id: 22
x: -1.8
y: 7.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {2: [[18, 0.699999988079071, 9.899999618530273], [19, -1.7000000476837158, 7.5], [20, 0.5, 7.400000095367432], [21, 0.8999999761581421, 9.699999809265137], [22, -1.7999999523162842, 7.599999904632568]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[2, -0.28000000715255735, 8.419999885559083]]
