[03:45:46 AM] : Initialized node: reducer
[03:45:46 AM] : reducer-4 invoked! PID=24184 parentPID=16088
[03:45:46 AM] : PORT: 10004
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:46 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:46 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:46 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:46 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:46 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:47 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:47 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:47 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:47 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"
partition {
  key: 4
  point_id: 23
  x: 11.1
  y: -1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 24
  x: 10.8
  y: -0.6
}
partition {
  key: 4
  point_id: 25
  x: 9.5
  y: 1.5
}
partition {
  key: 4
  point_id: 26
  x: 8.7
  y: 2.4
}
partition {
  key: 4
  point_id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
partition {
  key: 4
  point_id: 28
  x: 10.5
  y: -0.1
}

[03:45:47 AM] : [key: 4
point_id: 23
x: 11.1
y: -1.5
, key: 4
point_id: 24
x: 10.8
y: -0.6
, key: 4
point_id: 25
x: 9.5
y: 1.5
, key: 4
point_id: 26
x: 8.7
y: 2.4
, key: 4
point_id: 27
x: 11.2
y: -1.2
, key: 4
point_id: 28
x: 10.5
y: -0.1
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {4: [[23, 11.100000381469727, -1.5], [24, 10.800000190734863, -0.6000000238418579], [25, 9.5, 1.5], [26, 8.699999809265137, 2.4000000953674316], [27, 11.199999809265137, -1.2000000476837158], [28, 10.5, -0.10000000149011612]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[4, 10.300000031789144, 0.08333333705862363]]
