[03:45:46 AM] : Initialized node: reducer
[03:45:46 AM] : reducer-1 invoked! PID=23588 parentPID=16088
[03:45:46 AM] : PORT: 10001
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:46 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:46 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:46 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:46 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:47 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:47 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:47 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 1
  point_id: 16
  x: -1.6
  y: 7.4
}
partition {
  key: 1
  point_id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}

[03:45:47 AM] : [key: 1
point_id: 16
x: -1.6
y: 7.4
, key: 1
point_id: 17
x: 0.3
y: 7.2
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {1: [[16, -1.600000023841858, 7.400000095367432], [17, 0.30000001192092896, 7.199999809265137]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[1, -0.6500000059604645, 7.299999952316284]]
