[03:45:46 AM] : Initialized node: reducer
[03:45:46 AM] : reducer-3 invoked! PID=21828 parentPID=16088
[03:45:46 AM] : PORT: 10003
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:46 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:46 AM] : [key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
, key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {3: [[11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727], [7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:46 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:46 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:46 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:46 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:46 AM] : sorted partitions:
[03:45:46 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:46 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:47 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
[03:45:47 AM] : n_mappers: 3
centroids {
  id: 29
  x: 9.3
  y: 1.9
}
centroids {
  id: 17
  x: 0.3
  y: 7.2
}
centroids {
  id: 18
  x: 0.7
  y: 9.9
}
centroids {
  id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}
centroids {
  id: 27
  x: 11.2
  y: -1.2
}
centroids {
  id: 2
  x: -1.5
  y: 7.3
}

[03:45:47 AM] : status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 7
  x: 11.5
  y: -1.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 8
  x: 10.2
  y: 0.5
}
partition {
  key: 3
  point_id: 9
  x: 9.8
  y: 1.2
}
partition {
  key: 3
  point_id: 10
  x: 8.5
  y: 2.7
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 1
status: "OK"
partition {
  key: 3
  point_id: 11
  x: 10.3
  y: -0.3
}
partition {
  key: 3
  point_id: 12
  x: 9.7
  y: 0.8
}
partition {
  key: 3
  point_id: 13
  x: 8.3
  y: 2.9
}
partition {
  key: 3
  point_id: 14
  y: 7.1
}
partition {
  key: 3
  point_id: 15
  x: 0.9
  y: 9.6
}

[03:45:47 AM] : mapper_id: 2
status: "OK"

[03:45:47 AM] : [key: 3
point_id: 7
x: 11.5
y: -1.9
, key: 3
point_id: 8
x: 10.2
y: 0.5
, key: 3
point_id: 9
x: 9.8
y: 1.2
, key: 3
point_id: 10
x: 8.5
y: 2.7
, key: 3
point_id: 11
x: 10.3
y: -0.3
, key: 3
point_id: 12
x: 9.7
y: 0.8
, key: 3
point_id: 13
x: 8.3
y: 2.9
, key: 3
point_id: 14
y: 7.1
, key: 3
point_id: 15
x: 0.9
y: 9.6
]
[03:45:47 AM] : sorted partitions:
[03:45:47 AM] : {3: [[7, 11.5, -1.899999976158142], [8, 10.199999809265137, 0.5], [9, 9.800000190734863, 1.2000000476837158], [10, 8.5, 2.700000047683716], [11, 10.300000190734863, -0.30000001192092896], [12, 9.699999809265137, 0.800000011920929], [13, 8.300000190734863, 2.9000000953674316], [14, 0.0, 7.099999904632568], [15, 0.8999999761581421, 9.600000381469727]]}
[03:45:47 AM] : reducer output: [[3, 7.688888907432556, 2.511111166742113]]
